點先可以connect 埋班黑警？

如connect到 場杖會易打好多

錢

冇可能

CONNECT基層/ 離地中產好過啦

冇，當唱民族歌曲時，冇個種感動
即係代表佢非我族類，connect 唔到
即係64北京軍區士兵唔肯殺一樣

證實TG有劇毒，證明高層不顧一切推前線去死

唔同level點connect 試諗下一個弱智點同正常人溝通到

btw mon post既你地請勿對號入座

除咗用錢收買就無其他辦法

佢地都係貪 popo 份人工高

我唔想同班仆街connect,

你諗下點connect美軍好過

如果威脅到佢哋生命安全咪會connect到囉

利申： 反對一切暴力

1. 禿鷹成condom
2. 希望引發更多類似condom事件

高層冷氣房等上位，
前線吸毒氣等生癌。